每次認真拍拖都分手收場,已經唔敢再愛一個人啦…

上一個ex
佢搵返ex之後飛左我
我用左兩年時間先放得底

好大原因係因為今次呢個女仔
佢既出現令我發現自己未試過咁愛一個人
第一次想娶既感覺
可能因為咁 比左好大壓力佢
我知係我唔岩

直到今次連佢都唔要我
今次真唔知點算
唔想再用多幾年時間放底

就算有下一個出現
都唔敢好次今次咁訓身愛一個人
好驚再痛一次 我真係頂唔順啦…

點解會有女人拒絕一個肯娶佢既人

唔夠愛掛

因為條女多選擇
好多人唔再敢揀靚女都係因為咁
殊不知豬西派帽仲勁

自問 就算有女仔痴埋黎 我都會即刻say no
想要咩都買比佢
仲話會養埋佢

到頭來又係心碎一次

點解會咁灰㗎

如果係我 應該會好感動 承諾同可以信任既感覺真係好好

咁又唔怪得哂佢
可能因為對上一任傷左一次
搞到我冇安全感 成日呷醋
我都明佢辛苦

真係視乎條女夠唔夠自愛
同埋知唔知自己鐘意對方d咩

純feel 2年點都會醒 會狂問自己鐘意對方d咩 自己係到做咩
另一類人就係連點愛自己都唔知，成日期望對方係超人讀心滿足所有 (on9)
一個連自己點愛 點滿足既人都唔知
自然對伴侶要求不切實在同極高要求而且仲隨時轉換

想要完滿既愛情
要搵個完滿既人 獨立既人先最好

有無重新一齊既可能

反省錯誤 彌補下任啦
keep住呢個勢 下個你結到婚機會好大

On9? 一個人唔愛你，即使你為佢做幾多野，甚至肯為佢死，佢都唔會感動。
小朋友，試下真真正正咁愛一個人，好深好深，你就會知道，再偉大的情深，其實亦不外如是。
反而，能夠走到最後的，便是能讓對方舒服的，所以，真正幸福的愛情，其實並不需甚麼山盟海誓。

我估真係冇啦 睇得出佢好決絕
我都唔知點算 有冇咁既力再企起身多一次

巴打思路好清晰，其實到最尾都係大家做自己都舒服而幸福先會一生一世

我知 雖然好唔甘心
但愛情就係愛情
好多野冇得逼
唯有 希望佢有幸福
放底都係愛既一種

對上一個話分手
我 覆佢 一個字好 就算
今次呢個真係點出盡奶力都挽留唔到
覺得自己好肉酸

咁完滿嘅人睇唔睇得上自己又係一個問題
其實唔好諗咁多啦，要揾個跟自己夾的人呀

講得好好呀

希望你明白，愈驚失去偏偏會把你推向失去那一邊
人來人往，今次的失去成就下一段的開始。
愈拍多幾次，明白自己同邊 d人夾邊 d唔夾，下次收窄到個範圍，先可以步近成功呀，否則拍幾多次都只是數目字冇乜意思。

雖然我知唔關我事了
但諗起佢同其他男仔出街 我就個心好痛

要求唔高
我剩係想唔再掛住佢
娶唔娶到佢已經唔再重要

有時真係無力感好重
唔係你錯又唔係佢錯
只係唔再鍾意你
然後你再做啲咩都已經無意思

每吸一啖氣都係痛

諗下佢無左你都好快樂，其實你都唔係咁重要啫，放過自己

真係咩